沙田廣場門口懷疑出現有人扮手足行乞

係沙田廣場門口有一個男人坐係到, 隔離有塊紙板寫佢係學生手足岩岩放監, 被老豆趕左出黎

1. 我拍佢, 俾左盒飯佢,但發現佢大概30-40歲, 同佢塊紙板內容不符
2. 已向人民力量詢問, 表示大部份人仲係等緊判/坐緊, 所以應該無此人
3. 佢表示有係龍門做, 但老闆唔洗佢番(未核實)

有錯請大大力屌我

P.S 我應該做左傻西瓜, 係咁搵人收留佢

係 呃錢黨黎 銅鑼灣 柴灣 觀塘都有
一個集團形式咁呃

荃灣都見過